再生牙齒話大陸成功左

但我想快D有再生/增生琺瑯質多D。咁樣有牙縫既人可以用呢個方法簡單解決...

牙縫都係小事
巴打你語癌末期大件事D

你邊度唔明